4月份點解咁多 Deadline？

真係奇怪

趕住放暑假

常仔

已經完哂

今鋪到我柒，兩份 essay 同一日 dead

你已完曬 deadline ，我卻在寫 essay

因為係四月囉

因為四月是你的死期

始終有隔膜

你係咪都有睇
四月是你的謊言

常仔 星期二我死期

冇deadline係輕鬆既,係精神既,係舒服既

ACG 毒撚

頂你

咁都估到

日日都有野交 想死

山崎賢人做架